大埔超級城外面重狗

好多狗車已經喺大埔超級城外面守候
大家小心

小推

push

好多區都有

推

手足be water

轉場 其他黨鉄商場

APM都係 大家睇路

點解咁少人希望1930前可以聚返啲人

19:18青衣城外巴士站多社會垃圾

大埔呀

大埔！大埔！